仲未破萬?

又唔報？

加多兩個零啦 咁撚多烏鴉 你信2，300個死亡數? 講個笑話 :支那官方公佈

一係聽朝破, 一係想扮下野壓2日.

因為支那放假extend到2月3. 共匪應該呢個weekend度緊點攪.

我比較在意 東南亞 除左中國/香港/澳門既數據

香港如果爆煲一定係醫護大罷工就知

台灣 日本 秦國用黎睇人傳人數據應該比較接近？

破咗

根本受制於試劑數量

check唔切